{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산(중앙동) 더 클래스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室は最大2名まで利用可能で、ツイン客室は最大3名まで利用可能です。 追加料金は平日にはありませんが、週末には貸室費用が追加されます。 ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となります。 また、ろうそくの使用や染色、物投げなども禁止されています。 未成年者は利用できず、入室時に身分証明書を確認します。 また、外出時にはカードキーをフロントに保管する必要があります。 在庫状況により写真と異なる同一タイプの客室に割り当てられる場合があり、入/退室時間を必ず遵守してください。 このため、入室や退室時間を正確に守らなければなりません。 未成年者や男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご利用の際はインターネット、駐車場、禁煙区域をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は最大2名まで利用可能で、ツイン客室は最大3名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加料金はありますか？",
            "answer": "追加料金は平日にはありませんが、週末には貸室費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品について教えてください。",
            "answer": "ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となります。また、ろうそくの使用や染色、物投げなども禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、入室時に身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "外出時に何か注意点はありますか？",
            "answer": "外出時にはカードキーをフロントに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時の写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "在庫状況により写真と異なる同一タイプの客室に割り当てられる場合があり、入/退室時間を必ず遵守してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊予約に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ご利用の際はインターネット、駐車場、禁煙区域をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 467
    }
}